客車抄捷徑開上松花江 結果整車凍在河中

中國黑龍江湯原縣一名巴士駕駛，周四（7日）上午為了省油、省時間，直接把車子開到結冰的松花江上，沒想到才開十多公尺，冰面就整個碎裂，整輛巴士凍在河中。

目擊者表示，駕駛原本載著家人，要去找松花江對岸的親戚拜年，但看到江面已結冰，便決定抄捷徑、直接橫越江面。不料，他才剛開出去十多公尺，冰面就突然碎裂，導致整輛車凍在河中。車上的人後來破窗逃出，沒有人傷亡。（大陸中心／綜合外電報導）

睇得卡通多

一定以為成條河 面到底都結左冰

如果成部車沉左就好笑 成車死晒

蚹蛤蟈蜻

走開啦私怨撚